有無銀行或者信用卡巴打可以講下交稅既每筆交易手續費問題

睇到呢班黑警大大聲話自己都有交稅真係唔係好想交
晚晚出黎搞事打居民

係咪話常行指示零零丁丁交大概一蚊左右仲要交多就可以將D錢全部用係交易費上面甚至倒蝕?

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！